*Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript*


Асинхронность в JavaScript
 - это модель поведения движка JS при работе с кодом,
  которому нужно время, код запускается в фоновом режиме, позволяя следующим строкам запуститься без ожидания завершения первоначальной строки.